西甲D貧富懸殊太大，窮隊D草皮爛到🤦🏽‍♂️

全部一揭就開

地鼠洞嚟

早幾年巴塞串到心口唔使贊助 有d西甲隊窮到無人贊助心口

足波撚又7

最好就好似魯營咁，人地未走就開始淋水 一定保養得好

其實唔出奇
成個西班牙經濟最好其實係加泰

西甲世界第一